啟德工業貿易大樓(啟德政府合署)

有冇人有爆左之後既相
由於好似冇記者在場
所以好似冇人知啟德政府合署啲玻璃啊門啊爆哂
利申帶返個頭盔朋友個朋友個朋友SEND畀我

自推

好想睇相啊

你地啲暴徒
玻璃跣低咗都要講聲架

暴徒入黎睇玻璃跣低啦

MON POST狗走開啦